有冇人遊行個陣聽到「比卡超！下台！」

仲要唔止一次

屌，我都聽到係比卡超

鄭月娥

我聽到小朋友問個老母，比卡超做乜要下台嘅？

我有叫比卡超下台噃

唔好整衰比卡超個名啦屌

😪 見到有人推bb車出來同自拍

已變質

有無人聽到 你有菠蘿乾 我有香港人

想照顧住個細既又想遊行 都無計架

維園叫開路變咗哀怒

有 我隔離條友開始講,,

我聽到你老母皇黨

天橋？

成日聽到「立正、下台」

我聽到反佔中多

中共如果有法治
太興送你腿蛋治

係咁講反對佔中

聽到馬上風

聽到「林鄭！八婆！」

僭建驊呢咁